陳sir算唔算9UP得最淆底既高級警司？？？

講野九唔搭八都算
係咁抖大氣

我地波台9UP 負皮 被Block都仲理直氣壯啦

陳sir 準備俾國安港父x啦

9月6日遊行thx

我比人扑會痛

你咁大隻痛乜L

會拉

我港父身型

港父國安+飛虎 大隻到仆街